林奠又話CSI口罩留俾醫護 點解無見到有任何一個醫護戴綠色口罩

因為全撚部俾哂啲狗呀
屌你老母！
個個部門都無貨
啲狗永遠唔會無貨㗎
仆街！

狗拎晒....

戴乜撚口罩呀林奠隻狗
三萬隻狗慳返啲口罩啦仆街

仆街黑警死全家 !

黑警戴乜撚口罩呀屌你老母

乜有人仲信柒婆？

仆街黑警
日日呃OT
嘥口罩

啱啱醫管局先話無攞過懲教署生產口罩
rthk fb有片

大把大把掌林奠咀

3萬隻狗
當佢地一家6口
唔計姨媽姑姐三姑六婆叔伯兄弟阿花阿娥
一個月用（攞）540萬隻口罩
點輪到其他部門同醫護

林奠自己呢頭話要慳口罩，嗰頭popo出來搞事同佢嗮口罩

現場CSI口罩9成狗

HA不嬲都自己買街貨

要交代啲口罩既去向

統計下今日啲黑警旺角天水圍同西貢搞事總共消耗幾多盒CSI

推

推畀立場apple計下條數

林奠家陣真係完全唔敢得罪D狗
D狗根本要求乜正苦都會聽

可能係指老解嘅醫護卦? 正宗老軍醫果D呢.

而家見到呢d
可以圍住係咁吐口水
唔洗吐中
吐到佢地附近都夠

帶定羽毛打乞痴
噴霧式打乞痴, 打到周圍聞到口水味

法西斯秘密警察

其實係好事
以後淨係認住csi 口罩就夠捉便衣狗
仆街啦死黑警 摘口罩做堂堂正正中國人

最近係街見到勁多阿叔同大媽戴CSI口罩

戴呢啲口罩嗰啲九成支那蝗樣40+

工聯會有得派

緊係維穩部隊優先
你哋死哂都得

d csi 口罩咁閪廢 派都唔要
d 狗用多d 啦 入撚晒菌

有朋友醫院做雜工，每日得一兩個醫院用
自己屋企用要出去撲口罩
就黎搭巴士都無口罩用

信唔過監犯產品?

帶錢返工

好過無丫大佬

真心仆街
又唔俾口罩又叫人返工

班狗同懲教一直用

一早講左戴得一係狗一係廢老

狗都要配給口罩呀 一日一個

大部分嘅CSI貨已經送中

樓下個食蕉都係用緊CSI

屯門公園大媽阿伯都係用CSI呀

救護員係用緊CSI

搵人去老廉試吓開File，雖然冇撚用